Zijn zwager, meneer Hurst, alleen keek de heer aan; maar zijn vriend, de heer Darcy, trok al snel de aandacht van de kamer door zijn fijne, lange persoon, knappe trekken, nobele mien, en het rapport dat in het algemeen binnen vijf minuten circuleerde na zijn binnenkomst, van zijn tienduizend per jaar.
